仲笑緊林鄭亂引述嘅入一入黎

見到網上有啲人整啲名人名言相 ，旁邊又唔係佢講過嘅名言。
有冇諗過其實佢就係想大家整多啲meme，之後話網絡上有好多假知識，之後加快立23條管制？
你可以話我諗多咗，但對方有咩係做唔岀？
呢家似係俾緊位對方入，仲加快速度，而且呢啲meme對藍方更加係實質證據，因為佢哋真係會信政府部門所發出嘅訊息。
所以大家，笑都一

屌 㩒錯 on9

所以大家笑都唔好整啲太過曲嘅meme俾位人入

樓主係on9仔
手快快㩒錯

樓主真係覺得呢啲meme得個笑位
對抗爭無咩用
不如大家retweet
Tweeter啲meme對外國人黎講仲好笑
起碼仲會令佢哋留意下香港

推1

推2

一個極權政府推惡法仲需要理由？

推3

問心 大家想唔想香港獨立建國

但大家整多啲meme 自娛真係有幫助咩

唔放棄

再推

唔係好明你點解要咁針著meme一定係要自娛

我就咁睇整meme都用黎可以宣傳文宣同增加香港人既創作性

香港人本身已經少創意 點解仲要放棄埋呢個創意？

只係呢啲meme係用名人名言去整 但啲名句係錯
似整俾自己人睇多過文宣

手足做咩都支持 只係想有個更好嘅方法去做姐

冇需要矯枉過正張圖係吸引唔到人注意既 或者係唔岩既 自然會唔傳

叫條臭閪出嚟親自道歉啦
鳩噏就識 道歉就搵特首辦？

咁整ＭＥＭＥ，有咩害先？
有時Ｄ好處唔會咁快見到。
之前泰國人大戰小粉紅一役，香港人學到既就係佢地既幽默。
雖然你提出左政府會藉此推廿三條，
先當你係真心，唔係幫政府諗埋agenda，
但呢種想法正正係自我審查，你要諗既唔係政府會對呢個行為點respond，
要諗既係呢個行為合唔合理，有咩好處。
政府作為一個掌權者，其實好多時候都可以set agenda，
而且港共政府依家不按牌理出牌，根本防不勝防。

多謝提醒 ！
原來中咗毒都唔知